0女性朋友點先可以識到fwb?

樓上又扮gay 以為自己好幽默

交友app
完

玩交友apps唔驚比熟人見到咩?

咁你咪撚出街 會比熟人見到

鳩痕就叫雞啦

出街有好多原因 玩交友apps多數約炮 唔想比熟人知

叫雞純粹金錢交易 無feel

連普通女性朋友都無你覺得自己憑咩識到炮友

咁叫ptgf law

交友apps 都係搵異性嫁啦
你又0女性朋友 , 驚西

定係你好多gay fd?

會有識得既女性同學同事
仲有fd扮女釣狗公
唔想比佢地知

Fwb?首先你要有fd

點解係fwb 而唔係女朋友？

咪又係女朋友

你唔會娶佢嘅女朋友咋嘛

本身個人溝到女咪搵到fwb囉

唔想負責任 比嘢綁住

叫雞啦

fwb正好多 果種淫亂同曖昧

連女性朋友都冇
你覺得你有咩條件係可以搵到fwb

我有心

咩都驚 都係打飛機算啦

有無人有過fwb 本身好多女性朋友?

咁驚咪唔好用